Тестовое задание для программиста php.

1)     Создать страницу со списком текстовых заметок. 
Над списком находится текстовое поле и кнопка "добавить". 
По нажатии на кнопку запись из текстового поля отправляется на сервер, записывается в базу данных (данные при этом фильтруются от опасного содержания)
запись появляется в списке на странице
возле каждой записи есть кнопка "удалить", по нажатии на которую запись исчезает из списка и удаляется из базы данных. 

2)     Написать код для получения списка всех изображений размером более 5мб внутри директории в виде ассоциативного массива. (php)
Комментарий:
Нужна функция getImages($path)
И работа с массивом 

3)     Страница на которой находится textarea и ниже блок с содержимым textarea. При вводе текста в блоке должны выделяться жирным повторяющиеся слова,
(т.е. к примеру "я помню чудное чудное мгновенье")
(Javascript)
